{"translation-revision-date":"2025-09-09 08:25:54+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Uncategorized":["Neza\u0159azen\u00e9"],"action: convert blocks to row\u0004Row":["\u0158\u00e1dek"],"action: convert blocks to grid\u0004Grid":["M\u0159\u00ed\u017eka"],"action: convert blocks to stack\u0004Stack":["Z\u00e1sobn\u00edk"],"action: convert blocks to group\u0004Group":["Skupina"],"Change design":["Zm\u011bnit vzhled"],"Full height":["Pln\u00e1 v\u00fd\u0161ka"],"Drag and drop a video, upload, or choose from your library.":["P\u0159et\u00e1hn\u011bte video, nahrajte ho nebo vyberte z knihovny."],"Drag and drop an image, upload, or choose from your library.":["P\u0159et\u00e1hn\u011bte obr\u00e1zek, nahrajte ho nebo vyberte z knihovny."],"Drag and drop an image or video, upload, or choose from your library.":["P\u0159et\u00e1hn\u011bte obr\u00e1zek nebo video, nahrajte ho nebo vyberte z knihovny."],"Drag and drop an audio file, upload, or choose from your library.":["P\u0159et\u00e1hn\u011bte audio, nahrajte ho nebo vyberte z knihovny."],"Manage link":["Spr\u00e1va odkazu"],"Link information":["Informace o odkazu"],"spacing\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"font\u0004%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Unlock content locked blocks\u0004Modify":["P\u0159izp\u016fsobit"],"Layout type":["Typ rozvr\u017een\u00ed"],"Background size, position and repeat options.":["Velikost pozad\u00ed, pozice a mo\u017enosti opakov\u00e1n\u00ed."],"This block is locked.":["Tento blok je uzam\u010den."],"Collapse all other items.":["Sbalit v\u0161echny ostatn\u00ed polo\u017eky."],"block toolbar button label and description\u0004These blocks are connected.":["Tyto bloky jsou propojeny."],"block toolbar button label and description\u0004This block is connected.":["Tento blok je propojen."],"Selected blocks are grouped.":["Vybran\u00e9 bloky jsou seskupeny."],"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["P\u0159idat vzor"],"Background image: %s":["Obr\u00e1zek na pozad\u00ed: %s"],"Add background image":["P\u0159idat obr\u00e1zek na pozad\u00ed"],"Image has a fixed width.":["Obr\u00e1zek m\u00e1 pevnou \u0161\u00ed\u0159ku."],"No background image selected":["Nen\u00ed vybr\u00e1n \u017e\u00e1dn\u00fd obr\u00e1zek na pozad\u00ed"],"Background image width":["\u0160\u00ed\u0159ka obr\u00e1zku na pozad\u00ed"],"Size option for background image control\u0004Tile":["Dla\u017edice"],"Size option for background image control\u0004Contain":["Obsahovat"],"Size option for background image control\u0004Cover":["P\u0159ekr\u00fdt"],"%s.":["%s."],"Be careful!":["Bu\u010fte opatrn\u00ed!"],"screen sizes\u0004All":["V\u0161e"],"Locked":["Uzam\u010deno."],"Link copied to clipboard.":["Odkaz zkop\u00edrov\u00e1n do schr\u00e1nky."],"patterns\u0004Not synced":["Nesynchronizov\u00e1no"],"Repeat":["Opakovat"],"patterns\u0004Synced":["Synchronizov\u00e1no"],"patterns\u0004All":["V\u0161e"],"Image settings\u0004Settings":["Nastaven\u00ed"],"Ungroup":["Rozd\u011blit"],"Block name changed to: \"%s\".":["Jm\u00e9no bloku byl zm\u011bn\u011bn na: \"%s\"."],"Block name reset to: \"%s\".":["Jm\u00e9no bloku bylo resetov\u00e1no na: \"%s\"."],"Drop to upload":["P\u0159eta\u017een\u00edm nahrajete"],"Background image":["Obr\u00e1zek pozad\u00ed"],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/wordpress.org\/patterns\/"],"Only images can be used as a background image.":["Jako obr\u00e1zek na pozad\u00ed lze pou\u017e\u00edt pouze obr\u00e1zky."],"No results found":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky"],"Theme & Plugins":["\u0160ablony a pluginy"],"Pattern Directory":["Adres\u00e1\u0159 vzor\u016f"],"%d pattern found":["Nalezen %d vzor","Nalezeny %d vzory","Nalezeno %d vzor\u016f"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Vzory jsou k dispozici v <Link>adres\u00e1\u0159i vzor\u016f  na WordPress.org<\/Link>, jsou sou\u010d\u00e1st\u00ed aktivn\u00ed \u0161ablony nebo je vytvo\u0159ili u\u017eivatel\u00e9 na tomto webu. Synchronizovat lze pouze vzory vytvo\u0159en\u00e9 na tomto webu."],"%d category button displayed.":["Zobraz\u00ed se tla\u010d\u00edtko %d rubriky.","Zobraz\u00ed se tla\u010d\u00edtko %d rubrik.","Zobraz\u00ed se tla\u010d\u00edtko %d rubrik."],"Select text across multiple blocks.":["V\u00fdb\u011br textu ve v\u00edce bloc\u00edch."],"First page":["Prvn\u00ed str\u00e1nka"],"Last page":["Posledn\u00ed str\u00e1nka"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s z celkem %2$s"],"Image is contained without distortion.":["Obr\u00e1zek je obsa\u017een bez zkreslen\u00ed."],"Image covers the space evenly.":["Obr\u00e1zek pokr\u00fdv\u00e1 prostor rovnom\u011brn\u011b."],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Velk\u00fd"],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["P\u016fvodn\u00ed velikost"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["St\u0159edn\u00ed"],"Minimum column width":["Minim\u00e1ln\u00ed \u0161\u00ed\u0159ka sloupce"],"Grid":["M\u0159\u00ed\u017eka"],"Horizontal & vertical":["Horizont\u00e1ln\u00ed a vertik\u00e1ln\u00ed"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtry"],"Add before":["P\u0159idat p\u0159ed"],"Add after":["P\u0159idat po"],"%d Block":["%d blok","%d bloky","%d blok\u016f"],"Suggestions":["N\u00e1vrhy"],"Example:":["P\u0159\u00edklad:"],"Change level":["Zm\u011bnit \u00farove\u0148"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Origin\u00e1l"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Vlastn\u00ed"],"Resolution":["Rozli\u0161en\u00ed"],"Aspect ratio":["Pom\u011br stran"],"My patterns":["Moje vzory"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Mal\u00fd"],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Zmen\u0161en\u00ed m\u011b\u0159\u00edtka"],"Scale option for dimensions control\u0004None":["\u017d\u00e1dn\u00fd"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["P\u0159ekr\u00fdt"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Obsahuje"],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Vyplnit"],"Additional link settings\u0004Advanced":["Roz\u0161\u00ed\u0159en\u00e9"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Vypl\u0148te prostor vyst\u0159i\u017een\u00edm toho, co se do n\u011bj nevejde."],"Fit the content to the space without clipping.":["P\u0159izp\u016fsobte obsah prostoru bez o\u0159ez\u00e1v\u00e1n\u00ed."],"Fill the space by stretching the content.":["Vypl\u0148te prostor rozta\u017een\u00edm obsahu."],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Velikost obsahu neupravujte. P\u0159\u00edli\u0161 velk\u00fd obsah bude o\u0159\u00edznut a p\u0159\u00edli\u0161 mal\u00fd obsah bude m\u00edt dal\u0161\u00ed v\u00fdpl\u0148."],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Pokud je obsah p\u0159\u00edli\u0161 velk\u00fd, zmen\u0161ete jej tak, aby se ve\u0161el do prostoru. Obsah, kter\u00fd je p\u0159\u00edli\u0161 mal\u00fd, bude m\u00edt dal\u0161\u00ed v\u00fdpl\u0148."],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Blok se p\u0159ichyt\u00ed k rolovateln\u00e9 oblasti nad\u0159azen\u00e9ho bloku \"%s\"."],"Position: %s":["Um\u00edst\u011bn\u00ed: %s"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["P\u0159ipnut\u00e9"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Pevn\u00fd"],"There is an error with your CSS structure.":["Do\u0161lo k chyb\u011b ve va\u0161\u00ed struktu\u0159e CSS."],"Shadow":["St\u00edn"],"Position":["Um\u00edst\u011bn\u00ed"],"Sticky":["P\u0159ipnut\u00e9"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["P\u0159ipojit k bloku %1$s na pozici %2$d, \u00farove\u0148 %3$d"],"%s block inserted":["%s blok vlo\u017een"],"Format tools":["N\u00e1stroje pro form\u00e1tov\u00e1n\u00ed"],"Currently selected position: %s":["Aktu\u00e1ln\u011b vybran\u00e1 pozice: %s"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blok se p\u0159i rolov\u00e1n\u00ed str\u00e1nky nepohne."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blok se m\u00edsto posouv\u00e1n\u00ed ukotv\u00ed k horn\u00ed \u010d\u00e1sti okna."],"Fixed":["Pevn\u00fd"],"Fit contents.":["P\u0159izp\u016fsobit obsah."],"Specify a fixed height.":["Zadejte pevnou v\u00fd\u0161ku."],"Specify a fixed width.":["Zadejte pevnou \u0161\u00ed\u0159ku."],"Paste styles":["Vlo\u017eit styly"],"Copy styles":["Kop\u00edrovat styly"],"Pasted styles to %d blocks.":["Styly byly vlo\u017eeny do %d blok\u016f."],"Pasted styles to %s.":["Styly byly vlo\u017eeny do %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Styly nelze vlo\u017eit. Ve zkop\u00edrovan\u00e9m obsahu nelze naj\u00edt styly blok\u016f."],"Pattern":["Vzor"],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Styly nelze vlo\u017eit. Ne\u017e budete pokra\u010dovat, povolte opr\u00e1vn\u011bn\u00ed schr\u00e1nky prohl\u00ed\u017ee\u010de."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Styly nelze vlo\u017eit. Tato funkce je dostupn\u00e1 pouze na zabezpe\u010den\u00fdch (https) str\u00e1nk\u00e1ch v podporovan\u00fdch prohl\u00ed\u017ee\u010d\u00edch."],"Media List":["Seznam m\u00e9di\u00ed"],"Image inserted.":["Obr\u00e1zek vlo\u017een."],"Image uploaded and inserted.":["Obr\u00e1zek nahr\u00e1n a vlo\u017een."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Extern\u00ed obr\u00e1zky mohou b\u00fdt odstran\u011bny extern\u00edm poskytovatelem bez varov\u00e1n\u00ed a mohou dokonce m\u00edt probl\u00e9my s dodr\u017eov\u00e1n\u00edm pr\u00e1vn\u00edch p\u0159edpis\u016f souvisej\u00edc\u00edch s legislativou na ochranu soukrom\u00ed."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Tento obr\u00e1zek nelze nahr\u00e1t do va\u0161\u00ed knihovny m\u00e9di\u00ed, ale st\u00e1le jej lze vlo\u017eit jako extern\u00ed obr\u00e1zek."],"Insert external image":["Vlo\u017eit extern\u00ed obr\u00e1zek"],"Report %s":["Nahl\u00e1sit %s"],"Go to parent Navigation block":["P\u0159ej\u00edt na nad\u0159azen\u00fd naviga\u010dn\u00ed blok"],"Stretch items":["Prot\u00e1hnout polo\u017eku"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Prostor mezi"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Prot\u00e1hnout do vypln\u011bn\u00ed"],"Stretch to fill available space.":["Prot\u00e1hnout do vypln\u011bn\u00ed dostupn\u00e9ho prosturu."],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["P\u0159esunout %1$d blok\u016f z %2$d. pozice o jednu pozici vlevo"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["P\u0159esunout %1$d blok\u016f z %2$d. pozice o jednu pozici n\u00ed\u017ee"],"%s: Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["%s: Nem\u00e1te dostate\u010dn\u00e1 opr\u00e1vn\u011bn\u00ed nahr\u00e1vat tento typ souboru."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Set the width of the main content area.":["Vyberte \u0161\u00ed\u0159ku hlavn\u00ed oblasti obsahu"],"Hover":["Po najet\u00ed kurzoru"],"Now":["Nyn\u00ed"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Unset":["Nenastaveno"],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Vno\u0159en\u00e9 bloky pou\u017e\u00edvaj\u00ed \u0161\u00ed\u0159ku obsahu s mo\u017enostmi pro plnou a velkou \u0161\u00ed\u0159ku."],"Font":["P\u00edsmo"],"Custom (%s)":["Vlastn\u00ed (%s)"],"Constrained":["Omezen\u00fd"],"Spacing control":["\u0158\u00edzen\u00ed rozestupu"],"You are currently in zoom-out mode.":["Moment\u00e1ln\u011b se nach\u00e1z\u00edte v re\u017eimu odd\u00e1len\u00ed."],"Apply to all blocks inside":["Aplikovat na v\u0161echny vnit\u0159n\u00ed bloky"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Bloky nelze p\u0159esunout doprava, proto\u017ee jsou ji\u017e um\u00edst\u011bny \u00fapln\u011b vpravo"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Bloky nelze p\u0159esunout doleva, proto\u017ee jsou ji\u017e um\u00edst\u011bny \u00fapln\u011b vlevo"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["V\u0161echny bloky jsou vybr\u00e1ny, a nelze je p\u0159esunout"],"Inner blocks use content width":["Vnit\u0159n\u00ed bloky vyu\u017e\u00edvaj\u00ed \u0161\u00ed\u0159ku obsahu"],"Close Block Inserter":["Zav\u0159\u00edt vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed bloku"],"Link sides":["Propojit strany"],"Unlink sides":["Odpojit strany"],"Select the size of the source image.":["Vyberte velikost zdrojov\u00e9ho obr\u00e1zku."],"Use featured image":["Pou\u017e\u00edt n\u00e1hledov\u00fd obr\u00e1zek"],"Custom format":["Vlastn\u00ed form\u00e1t"],"Delete selection.":["Smazat v\u00fdb\u011br."],"Link is empty":["Odkaz je pr\u00e1zdn\u00fd"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Zadejte datum nebo \u010das <Link>form\u00e1tov\u00fd \u0159et\u011bzec<\/Link>."],"Choose a format":["Vybrat form\u00e1t"],"Enter your own date format":["Zadejte sv\u016fj vlastn\u00ed form\u00e1t data"],"Date format":["Form\u00e1t data"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j. M. Y G:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j. n. Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["j.n.Y G:i"],"Default format":["V\u00fdchoz\u00ed form\u00e1t"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["j.n.Y"],"%s blocks deselected.":["%s blok\u016f zru\u0161eno."],"%s deselected.":["%s zru\u0161eno."],"Transform to %s":["Transformace na %s"],"Transparent text may be hard for people to read.":["Transparentn\u00ed text m\u016f\u017ee b\u00fdt pro lidi obt\u00ed\u017en\u011b \u010diteln\u00fd."],"long date format\u0004F j, Y":["j. n. Y"],"Alignment option\u0004None":["\u017d\u00e1dn\u00fd"],"Lock":["Zamknout"],"Unlock":["Odemknout"],"Add default block":["P\u0159idat v\u00fdchoz\u00ed blok"],"Select parent block (%s)":["Vybrat rodi\u010dovsk\u00fd blok (%s)"],"Lock all":["Zamknout v\u0161e"],"Lock %s":["Zamknout %s"],"font weight\u0004Black":["\u010cern\u00e1"],"font weight\u0004Bold":["Tu\u010dn\u011b"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extra tu\u010dn\u011b"],"font weight\u0004Semi Bold":["St\u0159edn\u011b tu\u010dn\u00e9"],"font weight\u0004Medium":["St\u0159edn\u00ed"],"font weight\u0004Light":["\u00dazk\u00e9"],"font weight\u0004Extra Light":["Extra \u00fazk\u00e9"],"font weight\u0004Thin":["Tenk\u00e9"],"font style\u0004Italic":["Kurz\u00edva"],"font style\u0004Regular":["V\u00fdchoz\u00ed"],"font weight\u0004Regular":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Set custom size":["Nastavit vlastn\u00ed velikost"],"Use size preset":["Pou\u017e\u00edt p\u0159ednastavenou velikost"],"Rename":["P\u0159ejmenovat"],"link color":["barva odkazu"],"Elements":["Elementy"],"%d block is hidden.":["%d blok je skryt\u00fd.","%d bloky jsou skryt\u00e9.","%d blok\u016f je skryt\u00fdch."],"Block spacing":["Rozte\u010d blok\u016f"],"Explore all patterns":["Prozkoumejte v\u0161echny vzory"],"Letter spacing":["Rozestup p\u00edsmen"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Vlastn\u00ed"],"Displays more block tools":["Zobraz\u00ed dal\u0161\u00ed blokov\u00e9 n\u00e1stroje"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Vytvo\u0159te dvoubarevn\u00fd barevn\u00fd efekt bez ztr\u00e1ty p\u016fvodn\u00edho obr\u00e1zku."],"No selected font appearance":["\u017d\u00e1dn\u00fd vybran\u00fd vzhled p\u00edsma"],"Currently selected font weight: %s":["Aktu\u00e1ln\u011b vybran\u00e1 tlou\u0161\u0165ka p\u00edsma: %s"],"Currently selected font style: %s":["Aktu\u00e1ln\u011b vybran\u00fd styl p\u00edsma: %s"],"Currently selected font appearance: %s":["Aktu\u00e1ln\u011b vybran\u00fd vzhled p\u00edsma: %s"],"Flex":["Flex"],"Allow to wrap to multiple lines":["Nechte zabalit do v\u00edce \u0159\u00e1dk\u016f"],"Orientation":["Orientace"],"Flow":["Tok"],"Max %s wide":["Maxim\u00e1ln\u00ed \u0161\u00ed\u0159ka %s"],"Unlink radii":["Odpojit polom\u011bry"],"Link radii":["Polom\u011bry spoj\u016f"],"Bottom right":["Vpravo dole"],"Bottom left":["Vlevo dole"],"Top right":["Vpravo naho\u0159e"],"Top left":["Vlevo naho\u0159e"],"Radius":["Polom\u011br"],"Justification":["Zarovn\u00e1n\u00ed"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["\u0160ablona"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"No preview available.":["N\u00e1hled nen\u00ed k dispozici."],"Space between items":["Mezera mezi polo\u017ekami"],"Choose":["Zvolte"],"Next pattern":["Dal\u0161\u00ed vzor"],"Previous pattern":["P\u0159edchoz\u00ed vzor"],"Patterns list":["Seznam vzor\u016f"],"Layout":["Rozvr\u017een\u00ed"],"Apply duotone filter":["Pou\u017eijte dvojit\u00fd filtr"],"Duotone":["Dvojit\u00fd"],"Margin":["Okraj"],"Justify items right":["Zarovnat polo\u017eky vpravo"],"Justify items center":["Zarovnat polo\u017eky doprost\u0159ed"],"Justify items left":["Zarovnat polo\u017eky vlevo"],"Carousel view":["Pohled na carousel"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Pomoc\u00ed kl\u00e1ves se \u0161ipkami vlevo a vpravo se m\u016f\u017eete pohybovat mezi bloky"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Upravte \u0161\u00ed\u0159ku pro v\u0161echny prvky, kter\u00e9 jsou p\u0159i\u0159azeny ke st\u0159edov\u00e9mu nebo \u0161irok\u00e9mu sloupci"],"Type \/ to choose a block":["Napi\u0161te \/ pro v\u00fdb\u011br bloku"],"Vertical":["Svisle"],"Horizontal":["Vodorovn\u011b"],"Change items justification":["Zm\u011bnit zarovn\u00e1n\u00ed obsahu"],"Editor canvas":["Editor canvas"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Zarovnat na st\u0159ed"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Zarovnat nahoru"],"Transform to variation":["Transformovat na variaci"],"More":["Pokra\u010dov\u00e1n\u00ed textu"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Zarovnat dol\u016f"],"Drag":["Chytnout"],"Block patterns":["Blokov\u00e9 vzory"],"Font style":["Styl p\u00edsma"],"Font weight":["Tlou\u0161\u0165ka p\u00edsma"],"Capitalize":["Kapit\u00e1lky"],"Lowercase":["Mal\u00e1 p\u00edsmena"],"Uppercase":["Velk\u00e1 p\u00edsmena"],"Add an anchor":["P\u0159idejte kotvu"],"Decoration":["Podtrhnout"],"Letter case":["Velk\u00e1 a mal\u00e1 p\u00edsmena"],"Captions":["Popisek"],"Appearance":["Vzhled"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Vytvo\u0159it: <mark>%s<\/mark>"],"Filter patterns":["Filtrovat p\u0159edlohy"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["P\u0159edloha bloku \"%s\" vlo\u017een."],"Portrait":["Na v\u00fd\u0161ku"],"Landscape":["Na \u0161\u00ed\u0159ku"],"Aspect Ratio":["Pom\u011br stran"],"Rotate":["Oto\u010dit"],"Zoom":["P\u0159ibl\u00ed\u017eit"],"Could not edit image. %s":["Nem\u016f\u017eete upravit obr\u00e1zek. %s"],"Design":["Vzhled"],"Move the selected block(s) up.":["Posunout vybran\u00fd(\u00e9) blok(y) nahoru."],"Current media URL:":["Aktu\u00e1ln\u00ed URL m\u00e9dia:"],"Creating":["Vytv\u00e1\u0159en\u00ed"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["B\u011bhem vytv\u00e1\u0159en\u00ed nastala nezn\u00e1m\u00e1 chyba. Zkuste to znovu."],"Image size presets":["Nastaven\u00ed velikosti obr\u00e1zku"],"Move the selected block(s) down.":["Posunout vybran\u00e9 bloky dol\u016f."],"Block variations":["Varianty blok\u016f"],"Copied %d block to clipboard.":["%d blok zkop\u00edrov\u00e1n do schr\u00e1nky.","%d bloky zkop\u00edrov\u00e1ny do schr\u00e1nky.","%d blok\u016f zkop\u00edrov\u00e1no do schr\u00e1nky."],"Browse all":["Proch\u00e1zet v\u0161e"],"%d block added.":["%d blok p\u0159id\u00e1n.","%d bloky p\u0159id\u00e1ny.","%d blok\u016f p\u0159id\u00e1no."],"Moved %d block to clipboard.":["%d blok p\u0159esunut do schr\u00e1nky.","%d bloky p\u0159esunuty do schr\u00e1nky.","%d blok\u016f p\u0159esunuto do schr\u00e1nky."],"A tip for using the block editor":["Rada k u\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed editoru bloku."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["P\u0159esunout \"%s\" do schr\u00e1nky."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Kop\u00edrovat \"%s\" do schr\u00e1nky."],"Block navigation structure":["Struktura blokov\u00e9 navigace"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Prohl\u00ed\u017eet v\u0161echny. Toto otev\u0159e hlavn\u00ed panel pro vkl\u00e1d\u00e1n\u00ed obsahu v panelu n\u00e1stroj\u016f editoru."],"Patterns":["Vzory"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["Blok %1$d z %2$d, \u00farove\u0148 %3$d."],"Line height":["V\u00fd\u0161ka \u0159\u00e1dku"],"Typography":["Typografie"],"Open Colors Selector":["Otev\u0159\u00edt v\u00fdb\u011br barev"],"Change matrix alignment":["Zm\u011bna zarovn\u00e1n\u00ed matice"],"Spacing":["\u0158\u00e1dkov\u00e1n\u00ed"],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["P\u0159eta\u017een\u00edm soubor\u016f do editoru automaticky vlo\u017e\u00edte bloky m\u00e9di\u00ed."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Typ bloku m\u016f\u017eete zm\u011bnit stisknut\u00edm ikony bloku na panelu n\u00e1stroj\u016f."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Stisknut\u00edm <kbd>space<\/kbd> na za\u010d\u00e1tku \u0159\u00e1dku zv\u011bt\u0161\u00edte odsazen\u00ed seznamu."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Stisknut\u00edm <kbd>backspace<\/kbd> na za\u010d\u00e1tku \u0159\u00e1dku zmen\u0161\u00edte odsazen\u00ed seznamu."],"Padding":["Odsazen\u00ed"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blok %1$s je na za\u010d\u00e1tku obsahu a proto nem\u016f\u017ee b\u00fdt posunut\u00fd doleva."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blok %1$s je na za\u010d\u00e1tku obsahu a nelze jej p\u0159esunout nahoru."],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blok %1$s je na konci obsahu a nelze jej p\u0159esunout doleva."],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blok %1$s je na konci obsahu a nelze jej p\u0159esunout dol\u016f."],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["P\u0159esunout %1$s blok z pozice %2$d vpravo na pozici %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["P\u0159esunout %1$s blok z pozice %2$d vlevo na pozici %3$d"],"Medium screens":["St\u0159edn\u00ed obrazovky"],"Small screens":["Mal\u00e9 obrazovky"],"Large screens":["Velk\u00e9 obrazovky"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Nastavuje vlastnost %1$s pro %2$s v\u00fd\u0159ezy."],"Use the same %s on all screen sizes.":["Pou\u017eijte stejn\u00e9 %s pro v\u0161echny velikosti obrazovky."],"Open Media Library":["Otev\u0159\u00edt knihovnu m\u00e9di\u00ed"],"The media file has been replaced":["Tento medi\u00e1ln\u00ed soubor byl nahrazen"],"Press ENTER to add this link":["Pro p\u0159id\u00e1n\u00ed tohoto odkazu stiskn\u011bte ENTER "],"Currently selected link settings":["Aktu\u00e1ln\u011b vybran\u00e9 nastaven\u00ed odkaz\u016f"],"Search or type URL":["Vyhledejte nebo zadejte URL adresu"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["P\u0159idat blok"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["P\u0159idat %s"],"Choose variation":["Zvolte variantu"],"%s block added":["%s blok byl p\u0159id\u00e1n"],"Select a variation to start with:":["Vyberte s jak\u00fdm rozvr\u017een\u00edm chcete za\u010d\u00edt."],"Multiple selected blocks":["V\u00edce vybran\u00fdch blok\u016f"],"Midnight":["P\u016flnoc"],"Electric grass":["Elektrizuj\u00edc\u00ed tr\u00e1va"],"Pale ocean":["Bled\u00fd oce\u00e1n"],"Blush bordeaux":["Purpurov\u011b \u010derven\u00e1"],"Luminous dusk":["Sv\u011bt\u00e9lkuj\u00edc\u00ed prach"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Sv\u011btl\u00e1 syt\u011b \u017elut\u00e1 a\u017e sv\u011btl\u00e1 syt\u011b oran\u017eov\u00e1"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Sv\u011btl\u00e1 azurov\u011b-zelen\u00e1 a\u017e syt\u011b azurov\u011b-zelen\u00e1"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Syt\u011b azurov\u011b-modr\u00e1 a\u017e syt\u011b azurov\u011b-fialov\u00e1"],"Cool to warm spectrum":["Studen\u00e9 a\u017e tepl\u00e9 barvy"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Sv\u011btl\u00e1 syt\u011b oran\u017eov\u00e1 a\u017e syt\u011b \u010derven\u00e1"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Velice sv\u011btle \u0161ed\u00e1 a\u017e azurov\u011b-modro-\u0161ed\u00e1"],"Blush light purple":["Pastelov\u011b sv\u011btle fialov\u00e1"],"Block breadcrumb":["Blokov\u00e1 drobe\u010dkov\u00e1 navigace"],"Gradient":["Barevn\u00fd p\u0159echod"],"List view":["Seznam"],"Grid view":["M\u0159\u00ed\u017eka"],"Move left":["Posunout vlevo"],"Move right":["Posunout vpravo"],"Link rel":["Druh odkazu (rel)"],"Border radius":["Zaoblen\u00ed okraj\u016f"],"Open in new tab":["Otev\u00edrat v nov\u00e9 z\u00e1lo\u017ece"],"Group":["Skupina"],"Separate multiple classes with spaces.":["V\u00edce t\u0159\u00edd odd\u011blte mezerami."],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Napi\u0161te jedno nebo dv\u011b slova, bez mezer, abyste vytvo\u0159ili jedine\u010dnou URL adresu pro tento nadpis, zvanou \u201ez\u00e1lo\u017eka\u201c. Pot\u00e9 budete moci p\u0159\u00edmo odk\u00e1zat na tuto \u010d\u00e1st str\u00e1nky."],"Learn more about anchors":["V\u00edce o HTML z\u00e1lo\u017ek\u00e1ch"],"This color combination may be hard for people to read.":["Tato barevn\u00e1 kombinace m\u016f\u017ee b\u00fdt h\u016f\u0159e \u010diteln\u00e1."],"Add a block":["P\u0159idat blok"],"Skip":["P\u0159esko\u010dit"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["B\u011bhem psan\u00ed m\u016f\u017eete stisknout kl\u00e1vesu \u201e\/\u201c, pro rychl\u00e9 p\u0159id\u00e1n\u00ed nov\u00fdch blok\u016f."],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Zm\u011bnit svisl\u00e9 zarovn\u00e1n\u00ed"],"Vivid purple":["Syt\u011b fialov\u00e1"],"verb\u0004Group":["Seskupit"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor\u0004Ungroup":["Rozd\u011blit"],"block style\u0004Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Change block type or style":["Zm\u011bnit typ nebo styl bloku"],"Block tools":["N\u00e1stroje bloku"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Chcete-li tento blok upravit, pot\u0159ebujete opr\u00e1vn\u011bn\u00ed k nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed medi\u00e1ln\u00edch soubor\u016f."],"%s block selected.":["Je vybr\u00e1n %s blok.","Jsou vybr\u00e1ny %s bloky.","Je vybr\u00e1no %s blok\u016f."],"Align text center":["Zarovnat na st\u0159ed"],"Align text left":["Zarovnat doleva"],"Align text right":["Zarovnat doprava"],"Write":["Ps\u00e1t"],"Heading":["Nadpis"],"Text alignment":["Zarovn\u00e1n\u00ed textu"],"Heading %d":["Nadpis %d"],"Edit URL":["Upravit URL"],"Fixed background":["Statick\u00e9 pozad\u00ed"],"Button":["Tla\u010d\u00edtko"],"Find original":["Naj\u00edt p\u016fvodn\u00ed"],"Document":["Dokument"],"%d block":["%d blok","%d bloky","%d blok\u016f"],"Navigate to the nearest toolbar.":["P\u0159ej\u00edt na nejbli\u017e\u0161\u00ed panel n\u00e1stroj\u016f."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Vlo\u017eit nov\u00fd blok p\u0159ed vybran\u00e9 bloky."],"Remove the selected block(s).":["Odstranit vybran\u00e9 bloky."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplikovat vybran\u00e9 bloky."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Vlo\u017eit nov\u00fd blok za vybran\u00e9 bloky."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["P\u0159i psan\u00ed ozna\u010d\u00ed ve\u0161ker\u00fd text. Dal\u0161\u00ed stisknut\u00ed ozna\u010d\u00ed v\u0161echny bloky."],"This block can only be used once.":["Tento blok lze pou\u017e\u00edt jen jednou."],"Options":["Mo\u017enosti"],"Link settings":["Nastaven\u00ed odkazu"],"Additional CSS class(es)":["Dal\u0161\u00ed t\u0159\u00edda CSS"],"font size name\u0004Medium":["St\u0159edn\u00ed"],"%s: Sorry, this file type is not supported here.":["Tento typ souboru zde nen\u00ed podporov\u00e1n."],"Luminous vivid orange":["Sv\u011btle oran\u017eov\u00e1"],"Cyan bluish gray":["Modro\u0161ed\u00e1"],"HTML anchor":["HTML z\u00e1lo\u017eka"],"font size name\u0004Huge":["Obrovsk\u00e9"],"font size name\u0004Large":["Velk\u00e9"],"Light green cyan":["Sv\u011btle zelen\u00e1"],"Pale pink":["Bled\u011b r\u016f\u017eov\u00e1"],"font size name\u0004Small":["Mal\u00e9"],"Vivid green cyan":["Syt\u011b tyrkysov\u00e1 zelen\u00e1"],"Vivid red":["Syt\u011b \u010derven\u00e1"],"Luminous vivid amber":["Sv\u011btle \u017elut\u00e1"],"Pale cyan blue":["Bled\u011bmodr\u00e1"],"Vivid cyan blue":["Syt\u011b modr\u00e1"],"%s: This file is empty.":["%s: soubor je pr\u00e1zdn\u00fd."],"Skip to the selected block":["P\u0159esko\u010dit na vybran\u00fd blok"],"Copy link":["Kop\u00edrovat odkaz"],"no title":["bez n\u00e1zvu"],"Edit visually":["Upravit vizu\u00e1ln\u011b"],"Duplicate":["Duplikovat"],"Add %s":["P\u0159idat %s"],"Available block types":["Dostupn\u00e9 typy blok\u016f"],"More options":["V\u00edce mo\u017enost\u00ed"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Tato barevn\u00e1 kombinace m\u016f\u017ee b\u00fdt \u0161patn\u011b \u010diteln\u00e1. Zkuste pou\u017e\u00edt jasn\u011bj\u0161\u00ed barvu pozad\u00ed a\/nebo tmav\u0161\u00ed barvu textu."],"%d result found.":["Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d.","Nalezeno v\u00fdsledk\u016f: %d."],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blok \u201e%s\u201c je na za\u010d\u00e1tku obsahu a nelze jej p\u0159esunout nahoru."],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bloky nelze posunout dol\u016f, proto\u017ee ji\u017e dole jsou"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bloky nelze p\u0159esunout nahoru, proto\u017ee ji\u017e naho\u0159e jsou"],"Change type of %d block":["Zm\u011bnit typ %d bloku","Zm\u011bnit typ %d blok\u016f","Zm\u011bnit typ %d blok\u016f"],"Edit as HTML":["Upravit jako HTML"],"blocks\u0004Most used":["Nejpou\u017e\u00edvan\u011bj\u0161\u00ed"],"Paste or type URL":["Vlo\u017ete nebo napi\u0161te adresu URL"],"Search for a block":["Hledejte blok"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Tato barevn\u00e1 kombinace m\u016f\u017ee b\u00fdt obt\u00ed\u017en\u011b \u010diteln\u00e1. Zkuste pou\u017e\u00edt tmav\u0161\u00ed barvu pozad\u00ed a\/nebo sv\u011btlej\u0161\u00ed barvu textu."],"Attempt recovery":["Pokusit se o obnoven\u00ed"],"Transform to":["Zm\u011bnit na"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["P\u0159esunout %1$d blok z %2$d pozice o jednu pozici n\u00ed\u017ee"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["P\u0159esunout %1$d blok z %2$d pozice o jednu pozici v\u00fd\u0161e"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blok \u201e%s\u201c je na konci obsahu a nelze jej p\u0159esunout dol\u016f."],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["P\u0159esunout %1$s blok z %2$d. pozice, nahoru a\u017e na %3$d. pozici"],"Block: %s":["Blok: %s"],"Reset":["Obnovit"],"font size name\u0004Normal":["Norm\u00e1ln\u00ed"],"Convert to HTML":["P\u0159ev\u00e9st na HTML"],"Wide width":["Velk\u00e1 \u0161\u00ed\u0159ka"],"After Conversion":["Po p\u0159evodu"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blok \u201e%s\u201c je jedin\u00fd blok a nelze jej p\u0159esunout"],"Change text alignment":["Zm\u011bnit zarovn\u00e1n\u00ed textu"],"Convert to Blocks":["P\u0159ev\u00e9st na bloky"],"Convert to Classic Block":["P\u0159ev\u00e9st na klasick\u00fd blok"],"Current":["Aktu\u00e1ln\u011b"],"Full width":["Cel\u00e1 \u0161\u00ed\u0159ka"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["P\u0159esunout %1$s blok z %2$d. pozice, dol\u016f a\u017e na %3$d. pozici"],"No block selected.":["Nen\u00ed vybr\u00e1n \u017e\u00e1dn\u00fd blok."],"imperative verb\u0004Resolve":["Opravit"],"Resolve Block":["P\u0159evod bloku"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["U tohoto bloku do\u0161lo k chyb\u011b a nelze zobrazit n\u00e1hled."],"Change alignment":["Zm\u011bnit zarovn\u00e1n\u00ed"],"Block contains unexpected or invalid content.":["Tento blok obsahuje neo\u010dek\u00e1van\u00fd nebo neplatn\u00fd obsah."],"No results.":["\u017d\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky."],"No blocks found.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 bloky."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Po\u010det nalezen\u00fdch v\u00fdsledk\u016f: %d. Pro v\u00fdb\u011br konkr\u00e9tn\u00ed polo\u017eky m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt \u0161ipky na kl\u00e1vesnici.","Po\u010det nalezen\u00fdch v\u00fdsledk\u016f: %d. Pro v\u00fdb\u011br konkr\u00e9tn\u00ed polo\u017eky m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt \u0161ipky na kl\u00e1vesnici.","Po\u010det nalezen\u00fdch v\u00fdsledk\u016f: %d. Pro v\u00fdb\u011br konkr\u00e9tn\u00ed polo\u017eky m\u016f\u017eete pou\u017e\u00edt \u0161ipky na kl\u00e1vesnici."],"Blocks":["Bloky"],"%s item":["%s polo\u017eka","%s polo\u017eky","%s polo\u017eek"],"Invalid source":["Neplatn\u00fd zdroj"],"Additional CSS":["CSS"],"Original":["P\u016fvodn\u00ed"],"Link selected.":["Odkaz byl vybr\u00e1n."],"Paste URL or type to search":["Vlo\u017ete URL adresu, nebo zadejte hledan\u00fd v\u00fdraz"],"Minimum height":["Minim\u00e1ln\u00ed v\u00fd\u0161ka"],"Color":["Barva"],"List View":["P\u0159ehledn\u00fd seznam"],"Auto":["Automaticky"],"Back":["Zp\u011bt"],"Align left":["Zarovnat doleva"],"Align right":["Zarovnat doprava"],"Align center":["Zarovnat na st\u0159ed"],"Move down":["Posunout dol\u016f"],"Move up":["Posunout nahoru"],"Rows":["Po\u010det \u0159\u00e1dk\u016f"],"Replace":["Nahradit"],"Tools":["N\u00e1stroje"],"Insert from URL":["Vlo\u017eit z URL adresy"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Columns":["Sloupce"],"Large":["Velk\u00e1"],"Media Library":["Knihovna m\u00e9di\u00ed"],"Clear":["Vymazat"],"Clear selection.":["Zru\u0161it v\u00fdb\u011br."],"Colors":["Barvy"],"text color":["Barva textu"],"Mixed":["Sm\u00ed\u0161en\u00fd"],"Remove":["Odstranit"],"Styles":["Styly"],"Link":["Odkaz"],"Content width":["\u0160\u00ed\u0159ka obsahu"],"User":["U\u017eivatel"],"%s: This file exceeds the maximum upload size for this site.":["%s: Soubor p\u0159ekra\u010duje maxim\u00e1ln\u00ed velikost nahr\u00e1v\u00e1n\u00ed pro tento web."],"Custom":["Vlastn\u00ed"],", ":[", "],"Insert":["Vlo\u017eit"],"Row":["\u0158\u00e1dek"],"Column":["Sloupec"],"Paragraph":["Odstavec"],"Cut":["Vyjmout"],"Copy":["Kop\u00edrovat"],"Dimensions":["Rozm\u011bry"],"Top":["Nahoru"],"Bottom":["Dol\u016f"],"Type":["Typ"],"Background":["Pozad\u00ed"],"Source":["Zdroj"],"Justify text":["Zarovnat do bloku"],"Insert link":["Vlo\u017eit odkaz"],"Remove link":["Odstranit odkaz"],"Next page":["N\u00e1sleduj\u00edc\u00ed str\u00e1nka"],"Previous page":["P\u0159edchoz\u00ed str\u00e1nka"],"Image":["Obr\u00e1zek"],"Text":["Text"],"Align":["Zarovn\u00e1n\u00ed"],"Underline":["Podtr\u017een\u00ed"],"Border":["R\u00e1me\u010dek"],"Strikethrough":["P\u0159e\u0161krtnut\u00e9"],"Align text":["Zarovnat text"],"Black":["\u010cern\u00e1"],"White":["B\u00edl\u00e1"],"Width":["\u0160\u00ed\u0159ka"],"Edit link":["Upravit odkaz"],"Settings":["Nastaven\u00ed"],"Height":["V\u00fd\u0161ka"],"Default":["V\u00fdchoz\u00ed"],"Theme":["\u0160ablona"],"No results found.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 v\u00fdsledky."],"Search results for \"%s\"":["V\u00fdsledky vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed pro \"%s\""],"Delete":["Smazat"],"Apply":["Pou\u017e\u00edt"],"URL":["URL"],"Edit":["Upravit"],"Publish":["Publikovat"],"Undo":["Zp\u011bt"],"Save":["Ulo\u017eit"],"Attributes":["Vlastnosti str\u00e1nky"],"Done":["Hotovo"],"Plugins":["Pluginy"],"Content":["Obsah"],"Preview":["N\u00e1hled"],"Cancel":["Zru\u0161it"],"Scale":["Zm\u011bnit velikost"],"Thumbnail":["N\u00e1hled"],"Left":["Doleva"],"Right":["Doprava"],"Size":["Velikost"],"Caption":["Titulek"],"Media":["M\u00e9dia"],"Search":["Hledat"],"Close":["Zav\u0159\u00edt"],"Submit":["Odeslat"],"Advanced":["Pokro\u010dil\u00e9"],"Full Size":["P\u016fvodn\u00ed velikost"],"Medium":["St\u0159edn\u00ed"],"None":["\u017d\u00e1dn\u00e1"],"Name":["Jm\u00e9no"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}