{"translation-revision-date":"2025-09-09 08:25:54+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n >= 2 && n <= 4) ? 1 : 2);","lang":"cs_CZ"},"Meta Boxes":["Meta Boxy"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Synchronizov\u00e1no"],"Enter fullscreen":["Vstup na celou obrazovku"],"My pattern":["M\u016fj vzor"],"Create pattern":["Vytvo\u0159it vzor"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/wordpress-block-editor\/"],"Manage patterns":["Spr\u00e1va vzor\u016f"],"Hide & Reload Page":["Skr\u00fdt a znovu na\u010d\u00edst str\u00e1nku"],"Show & Reload Page":["Zobrazit a znovu na\u010d\u00edst str\u00e1nku"],"\"%s\" successfully created.":["\"%s\" byla \u00fasp\u011b\u0161n\u011b vytvo\u0159ena."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["Plugin \"%s\" zaznamenal chybu a nelze jej vykreslit."],"Drag to resize":["Ta\u017een\u00edm zm\u011bn\u00edte velikost"],"Templates help define the layout of the site. You can customize all aspects of your posts and pages using blocks and patterns in this editor.":["\u0160ablony pom\u00e1haj\u00ed definovat rozvr\u017een\u00ed webu. V tomto editoru m\u016f\u017eete upravit v\u0161echny aspekty sv\u00fdch p\u0159\u00edsp\u011bvk\u016f a str\u00e1nek pomoc\u00ed blok\u016f a vzor\u016f."],"Welcome to the template editor":["V\u00edtejte v editoru \u0161ablon"],"Use theme styles":["Pou\u017eijte styly \u0161ablony"],"Make the editor look like your theme.":["P\u0159izp\u016fsobte vzhled editoru tak, aby se shodoval s va\u0161\u00ed \u0161ablonou."],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["V\u0161echny v\u00e1m dostupn\u00e9 bloky se nach\u00e1zej\u00ed v knihovn\u011b blok\u016f. Najdete ji v\u017edy pod touto ikonou <InserterIconImage \/>."],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Ka\u017ed\u00fd blok je dod\u00e1v\u00e1n s vlastn\u00ed sadou ovl\u00e1dac\u00edch prvk\u016f pro zm\u011bnu atribut\u016f, jako je barva, \u0161\u00ed\u0159ka a zarovn\u00e1n\u00ed. Kdy\u017e se vybere blok, automaticky se zobraz\u00ed a skryj\u00ed."],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["V editoru WordPress je ka\u017ed\u00fd odstavec, obr\u00e1zek nebo video prezentov\u00e1n jako samostatn\u00fd \"blok\" obsahu."],"Get started":["Za\u010d\u00edn\u00e1me"],"inserter":["vlo\u017eit"],"Welcome Guide":["Pr\u016fvodce z\u00e1klady"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Tato zm\u011bna vy\u017eaduje op\u011btovn\u00e9 na\u010dten\u00ed str\u00e1nky. P\u0159ed op\u011btovn\u00fdm na\u010dten\u00edm zkontrolujte, zda je obsah ulo\u017een."],"Fullscreen mode deactivated.":["Re\u017eim cel\u00e9 obrazovky je deaktivov\u00e1n."],"Fullscreen mode activated.":["Aktivov\u00e1n celoobrazovkov\u00fd re\u017eim."],"Custom fields":["U\u017eivatelsk\u00e1 pole"],"Create":["Vytvo\u0159it"],"Fullscreen mode":["Re\u017eim cel\u00e9 obrazovky"],"Site Icon":["Ikona webu"],"Back":["Zp\u011bt"],"Exit fullscreen":["P\u0159epnout zp\u011bt"],"Learn more":["Zjistit v\u00edce"],"Edit":["Upravit"],"Undo":["Zp\u011bt"],"Advanced":["Pokro\u010dil\u00e9"],"Name":["Jm\u00e9no"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-post.js"}}